[連登公投]傷心嗰陣你會揀聽周杰倫定林宥嘉

周杰倫: 等你下課、倒帶、明明就、安靜、開不了口、愛情懸崖、白色風車、黑色毛衣、楓 .....太多不能盡錄

林宥嘉: 浪漫、說謊、傻子、我總是一個人在練習一個人、心酸

周杰倫
林宥嘉

說了再見

一路向北

聽見下雨的聲音

浪費

說謊

3:7

或許只有妳 懂得我 所以妳沒逃脫

軌跡

心酸真係心酸到仆街

估唔到林宥嘉大比數領先

仲有翻唱既“成全”

呢個可能係姐橪第一次輸既post

難以置信

佢啲翻唱都好正

聽你老母叫床呀
乜撚野狗屎垃圾九唔搭八都投票
投你老母咩 on9

任何時間都揀聽林宥嘉

張敬軒

春秋

第一次聽成全果陣都估唔到咁入到心

浪費呢首歌真係痴撚線

沒關係妳也不用給我機會

我老公！！！！！！！！！！！！！

邊撚個周杰倫啊 回晒塘就收山啦